有冇人識D人英文名好奇怪

Will
Ester
大部分用奇怪英文名嘅人D脾氣都好撚pk

識人叫smile

中學師姐叫KIMI
份人超衰

識人叫feeet
份人勁On9

識毒撚叫sky

Dick dicky

識人叫the shy

識人叫 Money

Dick

識人叫dicks

仲識人叫logan

logan paul

sun

Wanka

出來做野見過一個叫CDEF

讀施跌夫

Drinkwater

creampie

頂

Will Ester好正常喎

xijingping

Zero

哇真係大開眼界

Cash

女嚟
勁撚臭雞格
成日扮大家姐seek attention

呢個笑左

Dick

Maybe

Trump.

APPLE

有女人叫Banana...

Logan 正常名黎架喎

''成日扮大家姐seek attention''

識有個叫JAYCEE，都唔知咩名嚟

又係咁性格。

仲呃同學錢添

Seven

有個女仔改自己英文名做Darling
心諗你想人地點叫你

反而依個接受到。
90年代好多都咁叫

平時好玩得嗰啲人？

唔識嗰個人, 淨係知個名

有冇人英文叫thomas 即刻稔起火車頭

大把啦 又唔係奇怪名

後生就咁話姐 老多幾年就好怪

我個叫 Money Pang 做Leasing

Dick其實係67的簡稱

正如Dick Cheney真名Richard Cheney

又正如Bill Clinton真名William Clinton

都係簡稱

識人叫
Monster
Stone
Shadow

Ben chau

獻醜

Will 都唔怪啦William 縮寫姐

叫holiday

當sky 哥哥係毒撚

Shorty....
唔知有無150

Protein

Glucose

即刻諗起呢段新聞

聽過有人叫Quiet

Doctor

Lamm

Nick
Sebastian
兩個都爭我錢唔還

Water 真係阿水

Palace (小學同學，聽到佢個名)

hello. I'm Palace 話自己係宮殿

sky zero 兩大mk名

Metal Gear ?!

有人叫sorry
你笑佢個名怪？你一叫佢就同緊佢say sorry

返工嗰度有個人叫Dirty

好尷尬

識人叫husband

舊公司好多個女人名簡稱都係叫阿Da

Ada Ceder Ida Jada Kada.....

一句「Da姐」，全部女人即刻望住你

Sweetie

叫Out， 佢姓歐， Out Au～

要人扮狗叫應該有些少心理變態

反而Feeet好難接受

以前有同事叫Gucci ，做乜鳩

你講嗰2個名有咩奇怪

識中學有人叫pussy

跟住有個叫kire 夾硬要我地讀做kiwi 份人脾氣又臭到閪咁

識男人叫KIMI

叫pussy個個係男定女

Product

女 跟住比人笑佢做咩叫自己臭閪

中學有 ice,fire ,rice 全部女仔嚟

Dick money
學校啲行政同lecturer

Mami

見字飲水

見咁有人叫Karma

Sunday

叫dick

有同行個名叫waiting
不過諗深一層 可能人地中文名叫偉霆 惠婷

Abcdef 真係一個英文名

見過叫Chill同Shy都係女嚟

我係咪識你個friend

識個Brians
唔知加個s做乜q

Seeword Drinkwater

Wakanda

其實Drinkwater係真姓Drinkwater係Dutch
讀Drink VATA

屌 加s

Happy So

識人叫handsome 自信到一個點

佢個fd戴夫呢

以為係brains
有腦咁解

mosquito
女仔,花名叫阿蚊

zoom上堂見到有人叫pure

得罪你咩

笑咗, 掂

真， 其實會唔會係樓主見識唔夠

頭搖又尾擺 sky～

lion

以前有個中學老師

Happy

dick

其實樓主啲名都唔算怪 怪係怪在佢地啲串法

Locker

Hi Dolphin Leung

女人叫Sunny
叫Sasa

諗起唱mama easy嗰幾條友

叫呢個名都係騎呢怪

sum

Carrie
Regina

之前有個女仔叫Open

又有個叫cash

識人叫Water Hippo Monkey

我真係叫

Ironman個friend?

Monkey

識人叫Faker

Cherub

月份除左May同June之外同疊字（tomtom,leelee)都好搞笑

Locker on9 仔黎

kimi raikkonen

Exel

我識一個，畢業後改左名

識個叫happy

Dragon

Water

賓周？

lemon

叫locker

Night

Sorry, what 7 you say?

我識狗公叫sky

U must be fun at parties

Strawberry
Sodium

Neil（但係佢自己讀Nail）
每次聽到佢自介就覺得好痛苦

Wifi

Never

我識有個印度佬讀ust叫money 唔知係唔係ust南亞仔

施多夫我就識

Paper

UV

Plusdao

識人叫Chanel

用啲名牌嚟改名真係好on9

Joe Yeung個fd

以前有男同事叫Hermes添

trying to teach you foolish moron

孖鳩人

Silence
Sidney
Stone

Pussy Chow

你個user name

ok

嗰時有同學叫Super
佢姓文

Btw樓豬佢嗰啲例子其實都係幾正常嘅英文名

叫Zero

Will有幾怪
自己見識少

識人叫Beauty

識個矮仔叫sky

呢個又真係鬼佬用晒喎

揸電單車？

Simp

Chanel係姓氏黎用黎做英文名有啲奇怪

will smith

以為你講never wong個d

查咗
威爾斯文
會真係咁讀

大家好,我是will

識得有個姓甄叫Yan，Yan Yen，但毒撚黎

有個女仔friend 叫Emperor 可能當自己係皇帝

公司有同事叫Example....

呢幾年好似好鐘意叫Ocean
同sky一樣咁怪

stuffy 鼻塞

泰國入山好笑 啲名係物件黎 例如cow / book / fork

見過有個女仔chem major 叫cylinder

係咪女仔?

baby, honey都見過

Breaker
Dick
Dicky
Cat
Fanny
Crab
Cherry
Circle
Season
Turbo

第五頁先有locker
Locker周圍都係

Billie Eilish 算唔算奇怪？ 但潮流向住呢個方向改名而唔係乜den 物den

我都識 P姓

Honey

男仔叫 margaret

叫group

唔係咁用

only

話人怪不如google下先啦

Wolverine冇睇過？

logan 有咩問題
叫 login 仲話啫

delete

識個supplier叫呢個名

激烈的海膽

叫google

識個肥TB都係叫Emperor
勁柒

monday

原來好多矮仔叫sky

其實啲球迷用球員個姓做名都好怪

Verionca

接龍吧

Money

Germany

dominic
聽都未聽過

見過 sunday

shadow

Energy
Dragon
Freebe

以前有個女同學個名叫麗茹，比我改花名叫Example...

Busy Ho

有人叫once

佢

你冇串錯就係佢串錯

日文拼音 毒撚
球員名 肥佬

Happy
Apple
Money

見過人叫Tissue

熱狗打令

見過人叫 formula

Lucky

肥定瘦？
我識有一個又係臭西格
對個客講野都惡撚到痴線
但遇到啲再大粒啲既就扮死狗

無知真可怕

歡迎來到X調查

好多唔識英文個d mk仔都鐘意改呢個名

識人叫locker，係一個on9仔

stone還好，另外兩個中二病到

識人叫mushroom

識人叫Fish

Kimi有幾奇怪 我都叫Kimi

叫Cherry
處女

今天我們要講的故事發生在美國北卡羅萊納州，一名女子......

Ihave2jjs

有聲
👒
😑

我隻狗個名

有聲

通常呢d人中文名叫雯妮/敏莉

有個friend 叫Mango🤡
D人第一次聽多數笑到仆街

識人叫OK
花名OK仔

聽過有人叫square

叫handsome
但係一d都唔handsome

crazy

On9

Goodenough

識人叫Virgin

Lego

有同學叫Healthy 但佢禿禿地頭

我都識一個

返工隔籬部門有個人叫smile
打去同佢個同事話你哋有個同事smile sd mail過嚟
自己講完都覺得尷尬

識人叫Happy
仲係比屋企人改嘅名...

而佢姓萬

Raccoon
另外識有個男同事叫Candy

姓盧 Lo?

識人叫plus dao

好多香港人既英文名都好怪

叫咩Sunny, Circle...

識人叫Clever
但佢出名蠢

叫You can

karma is a bitch

Paper姐
Boat姐

我人生中最理解唔到個名係
Kazaf
嗰陣MK味

又啱音啵屌

hermes 希臘神名嚟 有咩問題

Wiener

識人叫dearka好型

叫Mani都好過叫money掛？
d人真係完全唔介意其他人點睇

Oxygen

Honest

Naomi

識人叫yuki. 成個低B咁 又豬

cummings

識人叫sorry
I am sorry

又再一次見識到連登仔既英文水平

because

我就叫古晶
英文名 Jing Koo

Nezuko

happy man

係咪芬蘭人嚟？

識人叫angelababy

Metal

uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas

咁Abcdef都得喎
Ab-C-def

識人叫ICE 佢個ex叫fire

搵個friend叫anata

Suddenly

Stone係會員青山走犯囉

Kimura

識人叫plusbao

slut

Antetokounmpo

渣車好撚快.... 聽講早幾年拎左個世界性比賽既冠軍

X Æ A-12

中學有個叫Zero六年都冇朋友
佢生日請人同佢去海洋公園都冇人去

零製作個垃圾肥仔

Handsome

Cash

我識既Ester幾唔錯

你hkcc㗎？

叫bitcoin算啦

有舊同事叫hungry

爭你錢姐，唔係奇怪

佢？

Bus

唔係

爸爸嗰仔

大學同學叫 Happy

全部生果名

做野見過有人叫skin

係咪讀唔到博士做唔到醫生要改個咁嘅名想人哋叫佢Doctor

屌你啊

多數姓錢

呢個字算唔算極罕有

John Chan

小丑

20 年前有Bitcoin未？

我淨係知Dick係Richard簡稱
Bill真係唔知但完全唔明有幾簡

識人叫key

識人叫promise

啊ping

Ansonbean己經好奇怪啦

幾時有easonbean jasonbean

Banana Consuela Fuck

Ben = Benjamin

俾佢教過，依家上到U都唔覺有人教得好過佢

Albert Yip

女仔有 Q(讀音係啤牌個個Q), Dog Dog, Cake, Vagina, MooMoo, Panda, Lemon
男仔有 Pen, Ox, Mircosoft

大部分都係PT個陣識嘅,初初都唔知點叫好,熟咗就冇乜野

pushdao

識人叫skywalker

Galaxy

最主要佢性格唔好，大家先覺得個名怪者。

Crazy

Will Smith??????

初初學日文，都諗到依樣。

識人叫kawai

s for sky?

zero

識人叫做oxygen

同中文叫旺財一樣

讀U啲tutor 有 Circle, Triangle, Square, 同 Pentagon

有個八婆叫Mango

Manager

個客叫 Sorry.....

有個人叫asshole

Will同Ester都奇怪

返工見過有客叫Ramen

識有人叫locker

好柒

識條整容女叫 think li

聽過有人叫wifi

之前去七仔有個店員叫kuuga
雖然我都鐘意古迦，但唔會用黎做名

狗名

點讀

個日識左條女同我講叫咩mikamiyua 我唔知佢up乜就無理佢

識人叫Funny

Huge姓張

logon

我個班都有個

識人叫rain

trolley

蕉姐囉

Andrew is left

Deadman

香港自己圍內人覺得OK
外國人可能會笑

BWOAH

Ken Chan

識有條友叫Trouble

好彩佢唔係姓白

Money Lo

返學見過有支那學生叫careful,中文名拼音叫xiaoxin

依個名好撚正

我見過Gaygay

直覺話我知應該真係gay

又笑鳩me

識一個

Perfect

dominic rabb

識人叫Blueburry Chan

*raab

Beast

有咩問題
鬼婆好普通嘅名嚟

真係on9到 成班連Dominic Naomi 都話怪

samsonbean

有朋友識個大陸仔叫megatron

係咪巴膠黎

Atom （讀CHEM 嘅）

識個阿叔叫阿long，好想知佢邊度long

Elon Musk 個仔 ：
X Æ A－12

識條撚樣叫Yee

simon yu

有個同事叫 Happy
叫親佢好想加句hand hand

有個叫自己stonecold..... 香港人黎, 睇摔角睇上腦

Feeet 巴
金金毛毛仲係咪度

我都識個
佢係啲垃圾二世祖 靠佢老母搵錢
自己平時成日都玩車 會同人鬥車
對上一次見佢已經係佢炒車嗰次 之後冇見過佢

Sor 係abcde
讀 “abs si dat”

識個鬼佬fd叫will

唔熟，不過幾年前喺連登幾出名

我老母改我英文名叫Darling細個勁尷尬

Lemon Apple

Will is short for William
有咩咁怪？

以前有個同學女仔黎嘅
英文名叫Welcome

Neil唔係讀”撩”咩？

SevenSevenSeven

呢句係咪話人講野唔好笑

見過有人叫Tiger

DowCorning

識人叫Finger

William=Will=Bill=Liam

以前聽過有人叫Nike

舊同事真係叫kinky
outlook個display name係 Kinky (姓)

locker

話個名夠特別

金無再出現
毛毛就有，但冇點實體化
主要報夢，同我地講起佢時，佢整啲聲（拍牆ETC）

Moon
條友仲要做狗

我真係識人叫login
佢中文名係樂然

識有人叫Wolfgang、 一個人又點係狼群呢？

男同事叫Chilli

識人叫jesus
見親佢都叫 oh jesus

痴線真係乜名都有

英超好多
維拉有個叫Cash

Nickgur

佢自己都記唔到

Curry lamb

姓吳叫divya

kitney li
Freeman wong
handsome cheung
forever so

切勿相認

Joe ko

中出

南美洲好多人咁叫

莫札特都係呢個名

其實係德國人名

但係真人又真係好奇怪

linux

engine仔黎

德文名.....

miracle

Lasik

佢話佢叫Dark

係一個女人...

仲要係上個decade毒撚

中學有個TB都叫Sky

人地用本事借

Surname

stefan

FreeBSD

佢唔識字係咁

見到公司有人叫 Busy, 我屌佢老母

有冇阿true

我覺得你怪啲喎
明明Will Ester Logan Thomas全部都係正常名

Macau

Samsung

屌 叫Mon咪得 Monday個Mon mosquito聽落都覺得煩

仲有個同事叫 Auto, 好撚戇鳩

有咩奇怪

Die Leung

我覺得似係一啲講笑場合 突然有啲認真撚係到嘗試將個啲笑話糾正咁 好似破壞緊氣氛咁

我又係

早兩年去camping
有個friend個friend遲到
一坐低自己用裝備煮野食 唔理人 好似好pro咁
跟住chok住咁講 大家好 我叫hunter

Lemon tea都有

識個叫Day ，mk仔

Kimi: Bwoah

你唔鐘意好嘈嘅金金終於冇再出現

毛毛通常報夢講咩架

candy

鬼佬新同事：Hello! What’s your name
同事：I’m busy
鬼佬新同事：
同事：

識人叫 Share Apollo Rice 心諗jm9

識人叫nightblue3

應該係原本嗰條友講笑 第二個懶醒改正佢先用 而家開頭嗰個人唔係講緊笑 Drinkwater的確唔係名係姓 所以用就好奇怪 就同啲on9仔上過reddit就見人就講woosh一樣

喂屌我大學識個男人婆叫rice喎

我都想係
仔嚟嘅 仲要中年呀叔

對樓主黎講 係咪peter cherry先叫正常名

女係咪yuki suki

我都識一個，人稱公主道車神

login Paul

佢個頭

呢個正常wor
睇劇 打機都見過

Never Wong

Gabriel
男人老狗gay gay聲

好名 ，提議second name叫cuminside

Data

周街都係啦

幫佢中譯，達寧

我英文老師個名

Happy
好靚仔

叫嘉蔚都怪

我知你講邊個 上過佢堂

十二門徒
改聖經名好正常

Cece / Ceci / Cici （音：是思）

Cecilia? Celia?

佢兩姊妹份人全港數一數二奇怪

或者姓錢

識人叫Happy

有同學叫Thomas

吳好緹

識人叫Supreme

Zikey

Fanny

你無聽過billie holiday咩

呢兩個名特別摟打

Nigga，唔知點解好多黑人改依個英文名

溝埋一齊做handsomebean

叫親suki d囡通常都唔差

其實咁多年無點講過野。。。
通常帶我見佢啲同類
深山嚟
其實醒咗會少少驚。

我未聽過
感覺同apple個類差唔多

Rice.

long

聽聞家下金銀首飾店Sales
極懷疑有無落格

Cool
Money
Live 但係架仔

有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),

Yumi yummy emily

bus

pussy

識人叫peter

係咪呀

叫table, oreo

中學有個同學叫sze sze （兩個sze中間有space） 係佢個中文名中間嗰個字
唔知呢個係咪佢乳名 但我真係寧願佢直接叫返自己本名

上年實習就見過有個學生叫hymen
（而自稱英文好好嘅大學同學竟然唔覺得有問題）

candy好似唔算太柒了

開頭個人係講緊笑呀

Bastard

我都識一個人叫tiger

係實都係sor

katakuri
幾好人，份人好Nice

老母好肥？

Kira

唔知喎但係我見佢IG又叫Charlotte

最好笑係Will 大把英國人叫Will Will short for William

ok u win

識人叫Panadol

kimi點會唔係芬蘭人呀

我識個個唔係

Carrie Lam

車仔果個借咗去土超個DANNY DRINKWATER咁出名，冇理由唔識啦

如果佢係基於日文既可愛而去改個英文名做kawai既話, 我真心覺得柒, 係好撚柒柒果隻

閣下username 都不徨多讓

應該係KaWai ? 可愛係kawaii

所以咪食唔少女

Dick Hui

據說以前啲人鍾意個名 第一個音大聲啲
所以Will就變咗Bill

自爆

Forest

男人老狗叫mary
仲要身分證都係咁
佢父母係咪記錯生左仔定女

有個 friend 叫 Kabuto

nike

Rice

西咸有個叫rice

係, 所以我先咁講

屌我識佢

Dick Au

sor柒咗 以為你講芬蘭嗰個

有同事叫Chlorophyll

師姐真係叫Barbie

識人叫Lcm

識人叫monkey

Bwoah

小矮人？

唔好意思 ....

唔知呀 菲律賓人黎

我真心覺得柒, 係好撚柒柒果隻

得喇，知喇。

識人叫water

我都識

見過有人叫cinderella

之前跟frd上hall見到棟hall有個莊員叫healthy
做乜鳩

吳疊字？

讀書時有個女仔叫WATERY，眼鏡娘嚟

有同事叫Karate , Writing

Lime?

有frd叫king

Dick神

中學有人叫keyboard同tacco

黃伊汶出道時好似都係叫Dior

叫果個尷尬姐 關你咩事

Naomi Campbell

有個中學同學叫Forever

我都識一個 係唔係姓羅

vagina

下條仔叫water?

lemon cha

Login , solo

識到有人叫Handsome

係唔係姓葉

唔係喎

識人叫locker

有冇人識條友網名叫「少時座佑銘」好奇怪

識個肥婆叫darling

Sorry囉？

!xobile

Billie Joe Armstrong

美國有人姓Holiday, NBA三兄弟Jrue Holiday, Justin Holiday, Aaron Holiday

朱古力工廠

有音樂人叫Logout好有趣但一定記得

識得有人叫Virgin
但係破咗處

識個男叫Evil

ex個現任都係肥婆叫Darling，加埋係大陸妹
勁愛支，未封關之前日日翻牆用ig po嚟香港飲飲食食嘅相

我都諗起呢個

Hey are you DIRTY?🤣😏

咁有冇fucker

Haha
Mushroom
Smiley
Swallow
Shy

識個中學師兄叫relax

noodles

高質

Concept Wong

呢幾個人係咪friend黎？
好似一個團體咁，可能仲有6、7、8⋯⋯

有女同事叫 asia

算好，識人叫son，真係唔知點叫佢好

識外國 vendor 都叫 loo
其實都幾順口
但 fafa 呢 D 名就收皮啦

Monkey 仲好聽d

識隻臭雞叫Carrie

係咪老師黎

creamy

Egg

Young

shadow 我都識 mk 妹

never wong

識人叫Single
佢有次自我介紹‘Hi I’m Single but I am not single’

法拉咪holiday

個姓係咪好少有？

Joker 冇人講嘅

有冇lil

Joker

佢著咗草去秦國

何年希

識人叫Iko
好似真係讀「熱菇」

姓孫嘅真係叫sun

Bobo Coco Jojo
Alpha Beta

頭三位應該係Sky Zero Shadow

Alpha聽過 beta笫一次見

Photosynthesis

Carrie

舊同事 叫腥淫 (zenyum)

仆街我都識姓吳
識佢個陣已經好想笑佢

巴打你咁易接觸到嘅?!
係因為你本身體質特別, 定係對佢地仲好掛住啊

我都識呀 佢好叻仔㗎係英超踢

Plusdao 無人講?

曼城有個叫Jesus

仲有 墳哥 Vin, :Kelvin Alvin gavin calvin melvin, levin; Ivan, raven

聽過有人個名叫kitchen

識一個姓吳

識人叫ocean

舊同事叫 Finger
啲人叫佢手指哥

有同事叫Amoeba

Wonka呀清

快啲慫恿佢移民英國

Wamme

我第一次見到真係唔識讀，識讀聽到都唔識串。

識人叫Armstrong

Poker
第一次聽唔清楚佢自介以為佢真係叫仆街

有中同姓黃因為past paper好鐘意用chris wong
佢中5開始就真係改自己做chris

見過有人叫 Cheapy
心諗，做乜搞到自己咁cheap啊

識有人叫Answer

去到應該日日都聽到人嗌佢

好正常啫

呢樣真係我英文最唔明嘅地方 一頭霧水

有個叫Tanni ，我成日寫錯做Tanne。哭咗

Nikko
男人

Jaycee laam

Fafa 得罪你？

點讀？

咦 我有識人叫Chanel喎

super

花花囉

點解唔寫成FaFalaw？

識人叫Pink

Strawberry

識有條傻仔叫esprit ,勿認

Kiwi dolphin dior
仲有一堆唔同串法calvin/ kelvin/ kevin....

鼎鼎大名的lunch哥冇人講？

有個fd叫Jelly

我同你係咪識同一個人

廣東話博大精深

以前有個同事叫Healthy , 中文名又真係健康

識個叫Sweet

你搵佢呀 ?

Captain
Water
Kobe(女）

正常名。建議你多啲閱讀下外國文章/電影/電視

Faithful, 耶撚

Zero，香港名店 sales

我見公司有個10年前既人：Michael fung

Dig money

我都見過
心諗發生咩事

Xi----------屎
中共領導人,

Breakfast
笑出聲

Karma is a bitch

死咗係咪要開JAYCEE會

收過一張卡片果個人叫Dancing

有個岩岩簽左球員叫
Okay

葡萄日本人同韓國人直接用拼音做英文名聽落都唔怪(大部份)
不失國際禮貌得黎又有本土色彩

西布朗岩岩簽左個叫
Okay

Being

第一堂要寫name card同自我介紹，佢:Hi I am Being.
全部人

Tiger woods?

吸精瓶

Hello wanker!

Fanny Fannie

beauty

😂有臭狐既?

唔係講笑之前有女仔介紹自己個名
叫Baby⋯⋯成班佬都唔知叫唔叫佢好

plus dao

impulse

Yan Yen向榮

屌
呢個當笑話我比十分

鄉下有個女人叫自己carrie, 好似話由細到大讀書名列前茅，大個咗返工返到得罪晒（除咗佢班保安以外）所有出糧俾佢嘅人，仲以為自己喺度逆風揚帆迎難而上。不過講真啦，又係威嘅，返工返到佢一半嘅老闆都一齊表態叫佢辭工，真係我鄉下前所未見咁浩蕩。啲老細出嚟表態，班保安唔單止講晒粗口指住佢哋嚟鬧，仲要打到佢哋爆曬缸。

聽講佢做嘢嗰間公司，高中低層走得嘅走，未走嘅都攞定Offer或者準備緊見工。同過幾個係呢間公司打過工嘅人傾偈，發覺其實佢哋個個都好撚鍾意❤️呢間公司，可惜為咗佢哋仔女冇辦法唔去打過第二份工，真係好可悲。

希望嗰班高中低層嘅老細同員工個個可以搵到份安全又開心嘅新工啦。

ansonbean
我在你sonbean呀得唔得

我個professor姓drinkwater

王秀琳...Mango Wong...

Freight forwarder?

做 shipping嘅 叫自己做 shipping

Kai kai...

樓主好小學雞做乜撚嘢呀佢

識有條傻鳩毒撚叫star
好撚鍾意扮蟹 好有自信

識玩
每次叫佢個名都係羞恥play

我都改自己名做master/my lord

叫ester係咪好鍾意化學？不如改叫carboxylic acid啦。

唔爭在搵多個叫 omae

Oxygen
ABC
O

西班牙語系國家好多人咁叫
讀 HEH-soos

返工見過有人叫Fun 好想同佢講你真係幾fun

Tiannaman

Hello I am hello,nice to meet you

長知識了

Yuu

識有條友叫Absent

早排行街聽到有個店員叫unicorn

識人叫ice

麥？

Music

前老細叫people

Angelababy
Babyjohn
Ansonbean

呢d怪姓唔會用黎做名
點嗌
你會唔會改個中文名做歐陽

有個鬼妹同學 叫Tuesday
因為老豆老母好鍾意有首歌叫Tuesday
成日比同學笑

都話dutch囉我咪話姓囉
早啲訓啦 你眼瞓啦

咁講緊改咩名呢個名做first name都好撚怪啦

你係咪做建築

香港人好鍾意用乜son乜son
可能聽落似廣東話 神/晨
Jackson Anderson Ericson Anson
除左Jason係正常 其他都係姓黎
好少用黎做first name (唔係話唔得 但怪)

咁人地唔同文唔同意思冇解㗎喎
可能佢老母真係想提你飲水呢
Tom Holland都係啦 荷蘭咩

小學老師叫Beauty 中文名真係美麗
但又醜又肥又老

Noodle

識有個鬼佬叫 Nail Kingdom。開始以為玩膠定點，後來先知係真名

識孖妹一個叫wasabi一個叫sashimi

唔好唔記得仲有....Teme

毛毛都幾like你
佢哋咁佢深山係會驚

係 Circle就肥妹嚟 Square N幅眼鏡都係四方邊框

識啲人會用中文名其中一隻字+son做英文名
例如Hinson Manson Chison

牛丸
沙田me

我都識一個tb 叫 Shadow

Joe Yeung

讀書有條友叫Joker

屎跌夫跟戴夫

好大隻 有冇carbohydrates

冇，掛都無掛。

始終一個人響深山好恐怖。

我都識一個叫smile又係做老師
不過我識嗰個一啲都唔大家姐feel
男朋友都好似大學到依家都係同一個
唔係臭雞

Mosquito

識個鬼仔groupmate叫Will
佢正正常常carry埋全group

之前讀書有個女仔都叫tissue

熱狗大肥閪darling NG ？

仲有Bob / Rob 都係 Robert 簡稱
Beth / Liza 可能係Elizabeth 簡稱

如果對人好，我覺得叫SMILE反而幾開朗，幾開心。

我第一版講個KIMI，份人超衰，

玩排斥，小氣，

大家先攞佢名話。

Panda

講得好中！
我記得當時識佢嗰時，佢話介紹自己叫smile，我嗰下係
但識落後就真係覺得smile依個名同佢超襯
所以識佢咁耐冇聽過同一圈子嘅人有笑過/話過佢個名

NETFLEX有套新野個男主角都叫SKY
但人地係鬼仔
但都覺得好中二

樓豬英文差
未見過人叫 will同ester
唔好笑人啦

識人姓潘 = poon = the females genitalia

Shmily

下去撚左土超！？

「君」
去日本俾人笑

william masters = bill masters
大部分2音節以上既名其實都有簡稱

曾經見過有人叫clever

serco

竟然搵到我個名

西語J讀H音

之前有同事叫 sogo

xmcghcdfdnehnxkiff

中文名叫惠婷 英文名叫Writing
仲有個姓施嘅, 叫 Abby (Abby Sze)

Moon係正常名嚟南美好多人叫moon好冇

曲婉婷叫wanting

施巴斯坦拿臣借咗你錢？

我之前識有個姓張

識人叫Promise Chan
因為個名有個信字喎 on99

咁靚仔
做同學就正

有條on9個名有個峰字
之後英文名叫阿Bee
屌你老母男人老狗

Number

佢姓溫

啫係bill gates 可以叫做William gates?咁幾時叫簡稱幾時叫全稱？

美國大把on 9名

中學聽過呢句嗌嗰位sky

雞名

由細識到大既friend 以前叫Dick，上大學比組爸笑9個名，之後就改咗做Jeremy ..仲要偷偷地改埋身分證個名先同我哋講，成班friend笑到仆街，屌佢咪又係JER

dick系列好多

佢全名真係叫 william

仲有Hunter

Wong?

婉婷普通話拼音就係wanting

都唔係

聽過有人叫Powerful

busy 同lovely

變英文讀音就有啲古怪
再加埋wanting係真係一個英文字

第一下見到個名用咗日文黎讀

Will好common喎外國

Hunter Biden

sorry 我係kong u space 仔 乜都唔識

Shadow
Constant
Silver
Super

識個土耳其人叫Okay

Sky=Skylar, 普通名一個

叫親sky都係厹

姓錢？

Stephen啦 一日到黑 “食屌訓”

咁又唔止係香港，英語國家都興用啲奇怪串法

係咪d摔角手 MMA拳手嚟

Willy

英文真係好難

叫mane算啦

Hi kimi

Do you wanna get Dirty

Saturday

我都識有男人叫Bee，不過個中文名冇峰字

呢個好令女喎

Blind盲俠

首先我唔覺得佢靚
第二人哋講緊奇怪英文名關佢個樣撚事

Willy Wonka
即係打丁

Pizza
Onion

有人叫Happy 都有
但係份人脾氣暴躁都有

上一手同事叫Login 唔係讀「蘿緊」而係讀登入個個log in

佢張cert嚟?

Ruby

casual或懶friend時叫簡稱
老母鬧仔好惡時叫全名,
eg: (老母已經好嬲好嬲好嬲)
老母:alex
你:唔回應
老母(強加語氣):alexander......
你再唔會應會好大鑊

法律文件都叫正名

所以香港人改名改埋d咩jimmy, davey, cathy, alex,仲要寫上身份證同戶照其實好柒

外國都有人咁既,不過好少囉,通常戶照用正名

Sweetie
女仔 仲要個樣唔掂

Fony

D大陸人好中意是但咩音都加個ly，y，ty，tie

識兩個係改呢個名
但1個係人
另一個係貓

英文堂喺個鬼婆教授面前介紹自己做Only

King

識有個小朋友都叫sky
好中意打波 成日都扮打波pose
10歲勁痴老母
但我覺得無乜野細佬仔好正常

Shywalker
羞行者

叫Bosco都是On9仔

sweet

fade

食物名個啲濕碎 就唔提啦
以前中學有同學姓盧 叫pian,Pian Lo
出嚟做嘢 有隔離部門同事姓錢 叫chase, Chase Chin

美國過去 30 年共有 328名 女嬰被命名為 Abcde。

香港曾經都有個超暗星叫Mango
暗到我諗冇乜人識

有個肥婆同學之前叫nice，之後改咗做edo

四眼成日攬住隻狗果條廢佬丫嘛，好多人都識啦

屌你老味碌咗幾頁都冇人講呢個名
KINKI

上面咪有囉咁大隻字做乜鳩

正解 其實應該串做Esther

記得00年嗰排，好多男仔都興叫SKY

不過識幾個畢業後都轉咗

依個聽過下
係未O靚模嗰排？

humble

因為真心呢個名柒過叫Seven

我都唔記得
check返維基先搵到，叫王秀琳，1999年出道
出過下碟，拍過下戲，得同張家輝一齊拍套賭俠2002睇過，其餘都唔知咩黎，暗到差d搵唔到

我以為O靚模嗰位。
你講依位曾經同城城傳過緋聞

仲做過我和殭屍3

stone勁定rock勁

學到野原來herman係男神🧐

well

叫呢兩個名嘅人都識

識人叫happy

有得同 #687 相認

我都識一個 男人黎

Elon

Monkey D Luffy

應該係正經外國人名？

我真係有同事叫Dick喎

Youtoo
Nike
Capital
我講出黎都覺得尷尬, 其實佢地覺唔覺

NIKE唔少外國人叫
改其他兩個，我會諗佢地係未好鐘意搞笑

Faker

識人讀外國大學個鬼佬Professor叫Jesus, 好鐘意fail鳩人

識一個叫yes

有幾奇怪

女仔嘅話叫Empress make sense d wo

唔係，返工嘅一位姨姨

Tesla

我都識個鐘意食部隊鍋既叫shadow不過好多年無聯絡

想我用咩tone叫呢個名

All you have to do is follow the damn train , CJ!

Eling 係咪覺得唔叫 Elaine 好特別

Infinity

我以前養隻狗就係叫money

Havertz 佢用黎做名 唔係姓

牙TOM

locker 周圍都係

係深山毛毛唔係磅住你身邊？
個環境點架 似唔似lord of the ring 中土世界 定KingKong?

Alive

april

X Æ A-Xii

Air
Winning
Power

以前識個鬼佬乞衣叫Hungry
勁鳩怪
喺街見親我就同我講”hello I’m hungry”
我都好有禮貌咁回應”hello I’m Richard”

聽講佢後尾死咗

早幾年去睇樓，個agent 叫dollar

有個客好鐘意貓，叫Catman ,男

wanker？

Grant

中學果陣 小學同學話佢學校
有個同學叫 李莉莉 英文名係Lily
Lily Lee
LEE Lee Lee Lily
係有啲奇怪 不過幾過癮

諗起套戲...What Happened To Monday
講One Child Policy下出世嘅七胞胎果套
佢地7個就係Monday to Sunday...
不過對外就得一個身份 一個名

不過
人地拍戲就話好笑啫

留學生 我班有個人叫snow white

許迪

女仔？

識人叫Faith同Hope
係鬼妹

我識一個smile係gay既

Moneypenny

Mary

同我屋企個公仔撞名

依個好COMMON, 唔算怪

我都識個人叫lily lee 幾靚女

識人叫server

NeoZero

IT狗黎

以前有個同事叫sorry

房祖名

我叫 poor

之前識個呀頭叫idea

Lord or the ring